咁嘅時勢，非專科仲有冇得騎驢搵馬？

本身做緊NGO嘅marketing，由fg到依家做咗兩年，咁嘅時勢，都唔敢裸辭啦......但send極cv出去都無回音，係咪非專科就咁難騎驢搵馬？定真係要新年後裸辭咗再搵工，先大啲機會轉到工？

做咗兩年，都仲收緊14k，唉......

今年公司又有藉口唔使加人工啦

NGO Marketing?
唔通x明會啲相就係你影

上年已經凍薪咗一年

唔係啦，我係就一早放張自拍上去，等人助養我🤪

本身分工忙唔忙先?

NGO有鬼野做咩

今年無咩活動搞到，都叫hea嘅，所以都忍凍薪

慢慢啦，marketing低谷，無活動，event marketing收左皮。
零售見冇咩生意，marketing又點會放錢搞

你依家都唔會expect易搵啦

我依加都係ngo到做緊，但只係暫時做住先

NGO做緊+1
未做夠一年但人工好低日日返得好唔開心
雖然同事正常又冇咩野做但就係覺得太少錢
成日心郁郁想轉工但又唔知邊行會請非專科...

Ngo冇咩前途，社工最大，其他既做十幾年先得一個副主任或者主任位

公務員都凍薪
只有警察可以加薪

同感
雖然唔係ngo但都係兩萬唔夠
自己唔算努力但係都叫讀到下書
讀完科bba出嚟 成班朋友都高人工過我
好後悔點解唔讀啲社工護士果啲
就連個asso讀兩年韓文出黎都有一技之長搵到好路數...

X2

佢有咩一技之長

我都send左好多cv 冇回音
今年仲要強制爛grade 又冇人工加

今日收到間大機構搵我in，希望得啦